有無人聽mcr tøp?

見過之前有人開過po
想問下仲有無ching聽開

拋磚
My chemical romance

The ghost of you
You know what they did to the guys like us in prison
Helena
Mama(哇屌呢首現場版不得了）

twenty one pilots

Taxi cab
Ruby
Taco Bell saga
Pet cheetah
Pantaloon(呢首好少聽人提起但好撚好聽）

最後壓軸
fall away

災難級嘅live唱功

日日都聽呢兩隊

Gerard way係danger days之前嘅live真係世界級
最鍾意sing
喪禮一定要成張the black parade不斷loop

Cancer先係頂級

最鍾意Fashion statement
Btw Gerard way而家個look

成個homeless咁